棟篤笑？黃子華？乜嚟㗎？食得㗎？

即係咁，人哋話哂姓「黃」。搞最後一次棟篤笑，自然想有啲嘢留念吓㗎啦！咁畀人炒吓「黃」牛飛當慶祝吓「金盤o浪口」又有乜問題？

點知好死唔死，得罪咗嗰班... 好似叫「連登仔」嘅道德之人。你知啦，嗰班嘢唔係人咁品㗎嘛！嘩，人哋炒吓黃牛啫，唔知以為殺咗佢哋老豆老母咁，係咁咒人哋「死全家」、「病到半身不遂」，即係我睇到都唔知畀乜反應好。

我今朝不斷思考梗，究竟依班「連登仔」點解會有咁嘅反應呢？後尾我終於睇通咗啲嘢。即係我發覺佢哋最唔 gur 唔係喺炒黃牛 unethical 依樣嘢度。

嗱，你諗吓，香港有一班人，一出世已經手揸十層樓。即係如果我係佢哋，我會話：「打工？乜嚟㗎？食得㗎？要錢啫！收租咪得囉！」

又有一班人，即係我係佢哋就不如早啲死咗佢好過。佢哋出世莫講話樓，連車位都冇。靠打份牛工先換到雞碎咁多人工，跟住就攞哂大部分嘅人工租樓，仲要係得嗰一二百呎嗰啲喎！

即係你明唔明，依班人有幾唔 gur 呀！嘩，原來你哋班友可以唔駛做㗎！吓，個個月靠收我哋啲租去 club 玩？大佬呀，我哋死慳死抵先夠錢交租畀你，你居然唔洗做就有錢收？仲要又買新款 Lamborghini？

你哋平時點攞我哋啲錢去炒樓炒企鵝玩女都由得你，即係你哋發你哋嘅事，我哋不嬲都預咗認命打一世牛工。

喂，大佬呀，你想點呀！我哋咁辛苦都係想放假睇齣黃子華棟篤笑啫，仲要最後一次喎，你居然都要攞嚟炒？係咪想逼死我哋呀！

打咁多字辛苦曬

買碟睇啦窮撚

Too long can’t read

我都唔睇嘅，係搭車無料